3月11唔杯葛選舉死都要投票既話真係枉為香港人

根本議會抗爭同1823一樣
都係用黎呃9你等你以為做左會有改變
事實上只係滿足左你「做左野」既心理
間接達致維穩,明未?

咁仲可以點做？你即管講下

DQ既DQ，坐監既坐監，等落鑊既等落鑊，而家就快連貼大字報都唔得

宜家唔係叫你做其他野，係叫你唔好參與選舉
因為你去投都已經等如認同選舉既合法性，唔會有機會俾你選到獨派，只係食緊精神鴉片

9月14都仲講緊杯葛xyz 呢啲精神勝利法
你同港豬一樣咁撚On9

一齊杯葛成個香港

咪就係，根本就係自high

有話過咁做就贏咩，傻鳩

買多d 支那貨啦，反正杯支那野都係精神勝利法

除左打飛機之外睇唔到有乜好處既嘢，做黎把撚

你老母係支那狗

宜家係叫你唔做,唔係叫你做呀傻鳩
講好處緊係你班傻鳩講投票有咩好處啦
又俾人DQ多次呀?

咁同投有咩野分別?

無,所以唔應該投,浪費自己時間

我即管同你理性辯論下
以前話「有本土投本土，無本土投白票/投建制/杯葛選舉」既前提，係因為（1）希望本土壯大取代泛民（2）泛民出賣香港人
首先DQ案代表本土派已經永遠唔能夠再進入立法會，咁即係話立法會入面唯一可以制衡親支那港共勢力既就得返泛民，唔理泛民有無用，總之香港人需要既係制衡親支派既勢力
另外部分泛民係雨傘運動出賣香港人呢個係事實，但玩政治學毛主席話齋要「團結次要敵人，打擊主人敵人」，政治上要親近泛民係無可奈何之舉，除非本土派有能力取代泛民，但上面講左，呢一點已經無可能
所以結論就係有撚都係要含，就係咁
其實由上年DQ案開始到清算魚蛋義士，本土派含撚都含左好多鑊啦，本土派根本無曬戰鬥力同抗爭意志，除左含撚，休養生息仲可以點做？

休養生息更加應該唔去投票
如果你覺得泛民真係用黎同共狗對抗既
咁基本上你呢幾年白過

咁好心機寫咁大段嘢俾你都唔撚慢慢睇，正經詳細少少回應都唔肯
同你呢d垃圾講政治真係曬鳩氣
算數

你呢d 濕鳩理論講足咁多年
駁都駁到口臭，好心就咪扮專家啦撚樣含撚狗

唔識駁就扮費時駁，笑撚死
我呢段嘢咁有時事性，講緊之後本土派既情況，點會係講足咁多年呀懵撚
比多次機會你組織下論據黎駁我
既然駁到口臭你應該好熟啦 好易打返出黎者

0.5

彈 撚 開 啦 垃 圾

投唔投自己諗

但樓主只係一個做咩都屌，咩派都屌既分化撚五毛

Up 唔到圖住 ，自己起底

樓主舊名黑夜怪人/五毛鬼

梁耀忠